[9up]你哋覺得fifa之後有劇情向賽事打好無？

例如
2005 歐聯 A米vs痢 半場輸3：0，要用半場時間追返；
1999 歐聯 獌vs拜仁 要最尾15mins 反cup 2：1
等等
贏同事都有不同結局睇

以前有隻game都有呢個mode
Can’t rmb if it’s fifa

我都認為有真人真事模式更吸引
Hunter根本冇興趣玩
例如玩返成個比利/朗拿度生涯

gba fifa 04玩過，會有啲經典反cup比你玩

Hunter個故事勁廢 完全提唔起勁

反應如何？